岩岩加入連登第二分鐘，想問有咩要注意？

兩分鐘前係牙joe到逃走出黎

個邊咩環境

靜過半夜既彌敦道

記住積口德同陰德

暫時兩樣都係得0分 有咩方法草快啲換獎品

見到我要叫大佬

大佬比廿蚊黎先喇 唔夠精神呀